葉舒華瀏海 ◔_◔

假瀏海 ◔_◔

g妹令過佢啦

超靚的舒華

人地明星梗係令d啦佛兄 -_-

咁吾通牙jooe又令過你 ◔_◔

應該係啩 乜佢好差咩 -_-

你係佢頭號粉仲以為會開po ◔_◔

我契妹

點解有其他靚D既唔貼

大改囉 ◔_◔

嗨 mi-guen ◔_◔

留俾你地囉 ◔_◔
想知你地點睇個假瀏海啫

好樣衰...

Sure QQ